[緊急致電112] SOS：爭取國際關注

112 維園集會
國際聚焦，香港集氣

日期: 11月2日(六)
地點: 維多利亞公園中央草坪
時間: 下午四時

*如維多利亞公園不許可，將會稍後再公佈次選集合地點
**已通知警方，待發不反對通知書

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
112 維園見！

Channel : @HK_112_SOS
Group : @HongKong112

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

大家係唔係想要國際關注啊？？？？

國際戰線啊！！

我推唔到

push

多謝ching